呢個世界實在太撚差

就快逼死自己
好孤獨
想要既就得唔到
所以與人相處既快樂都好短促
打份工其實都係賣時間
好多野都只係為做而為
食煙飲酒去旅行去合群 都係唔開心

放假一停下所有活動 就唔知做乜好
唔停 又覺得好折墜 好折磨
望住時間流失 望住自己愈黎愈憔悴
其實究竟我做緊乜
究竟其他人又係做緊乜
為左咩

有錢無聊 窮又無聊
真係好無聊

啱

又準備抱住痛苦入睡

得閒上嚟叫春

所以迫自己忙
迫自己學野
自己擁有既野先係最真

逼緊
返工返學 搭兩樣考牌課程緊
但真係好撚無聊無意思

春春春

所以間唔中都會諗下結束生命
但每次都好快打消念頭

無意義

貪生怕死
驚下一round抽中張投胎卷仲撚衰過依家

唯有呃自己唔需要快樂 快樂係多撚餘

做咩先有意義
我已經癡線到連去旅行都覺得好煩 好痛苦

學下語言，報下興趣班囉

有學緊兩樣野 未計返學

咁你有時間諗呢啲野，證明你都未夠忙啦

臨訓時間
係咪應該拎黎炒散

臨訓覺，拎本書睇下，小說又好，散文又好。好快就訓著嚕

珍惜眼前人

連自己都識唔愛惜自己緊

心好累 不想睇字 訓醒又有事要面對
幾時先完

咁你可能係忙得滯，唔知自己生活定係生存緊

我諗起fight club

所以咁多人沉迷黃賭毒

麻醉藥

依個係人生既問題